\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Raubritter}
\index[in]{Raubritter}
\index[in]{Von der Festung dröhnt}

\begin{angaben}{0}
Worte: Georg Hausmann(nathan), Folker Hausmann(anti)\\
Weise: nathan\\
FA: 218 GB: 254 LB: 344 TS: 550 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. \=Von der Festung \=dr"ohnt derbe M"anner\=stimme.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
1. Von der Festung dr"ohnt derbe M"annerstimme.\\

Rauher Kehle \=Sang, hell die Gl"aser \=klingen.\kill
\>\bf F\>\bf a\\
Rauher Kehle Sang, hell die Gl"aser klingen.\\ \\

Ref.: \=Be\=herrschen dies Ge\=biet, \=singen stolz ihr \=Lied.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf E\\
Ref.: Beherrschen dies Gebiet, singen stolz ihr Lied.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Raubritter, Raubritter, wie weit \=ist \=un\=ser \=Land?\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Raubritter, Raubritter, wie weit ist unser Land?\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Raubritter, Raubritter, wie stark \=ist \=uns'\=re \=Hand?\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Raubritter, Raubritter, wie stark ist uns're Hand?\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=In unser Knechtschaft \=Zeit griffen wir zu \=Waffen.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
2. In unser Knechtschaft Zeit griffen wir zu Waffen.\\

Schlugen uns're \=Herrn, Grafen und auch \=Pfaffen.\kill
\>\bf F\>\bf a\\
Schlugen uns're Herrn, Grafen und auch Pfaffen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Gro"s ist uns're \=Macht, solange wir ver\=eint.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
3. Gro"s ist uns're Macht, solange wir vereint.\\

H"uten uns're \=Burg, trotzen jedem \=Feind.\kill
\>\bf F\>\bf a\\
H"uten uns're Burg, trotzen jedem Feind.\\
\end{tabbing}

\begin{picture}(0,0)
\put(-100,-190){\includegraphics[width=90mm]{./Lieder/Bilder/raubritter}} 
\end{picture}
